黎緊去東歐 德國 旅行，有冇地方可以練番D英文

讀完書之後都冇點用過英文
借D旅行會話書?

唔洗練啦 去到英文都未必有用

買定張上網卡google translate仲有用
你識英文人哋都未必識

去德國練咩英文

德國要大城市 旅遊區先比較多人識英文

星期日出去中環搵賓賓練英文

識heil hitler就得

唔好玩啦巴打，去東歐練英文
佢地聽得明你講咩都已經好好